[時日IQ] 一人火鍋，二人熱愛漸迷惘

一人火鍋
二人熱愛漸迷惘
三人有三種愛找各自理想
四人歸西
咁五人係乜？

伍仁中學

多謝各位支持！
唔好笑請屌！！

一陣開估

思路差不多！
可惜與答案不同

月餅

足球

樓主有冇諗過稱霸創意台？

答案係五人月餅！！

中了！
恭喜